### Разница между обьявлением переменных через var, let и const.
Они имеют разную видимость:
var - видна везде( и до обьявления)
let/const - не будут видны пока мы их не объявим и видны только в объявленом блоке


let- мы можем редактировать и изменять значеня этой переменной
const- мы не можем менять значение этой переменной
 var- заменяет и const и let
### Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
это устаревший вариант. могут возникать проблемы, в тех случаях когда нам нужно использовать переменную повторно.Так программа будет считать эти 2 переменные одинаковыми
